有冇人試過溝韓妹

識到幾個，覺得同香港女仔相處好唔同
有冇人分享下